香港邊度有素狗肉食

三六滾兩滾

不如食真狗肉

各區狗屋大把

啲素雞素鵝素叉燒真係on撚鳩

世界上有素雞肉，素牛肉，素豬肉但就係冇素狗肉

既然係咁,就要搵人創造出黎

一定排隊排到仆街

有冇素人肉

想食素幼女肉

香港狗肉0號

素人鞭

素狗肉

有諗頭wo

用香港人既手，製造岀屬於香港人既素狗肉

素野味
素蝙蝠肉
素穿山甲肉
素孔雀肉
素果子狸肉

題外話
素鴨其實好好食。

好吸引

掛狗頭賣素羊肉